【數據L入】818前夕，各大討論區統計數據

運動的關注
時事台佔總回帖百份比，越高代表越專注運動或局勢變化。

運動的Momemtum
可以解作為對運動的「意志」：
等於1 = 代表正常水平
大過1 = 代表投入感越高
小於1 = 代表逃避感越高

Keyword
關鍵詞出現回帖次數佔總回帖百份比

自推10

自推9

自推8

連登仔 Momentum

8月13日仍然好高

高汁，幫推

香討 Momentum

香討 關注度

Baby Kingdom Momentum

Baby Kingdom 關注度

高登 Momentum

高登 關注度

還有 連登 關注度

BK 班c9 都用70%關注時事

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！